有無香港寬頻用家斷晒線

打去客服話做緊工程 好撚嘢
家居電話上網死晒

無事喎，依家睇緊apple tv

可能住個度問題 但打打下機斷線 reset埋router
點知係寬頻問題

3點先有翻我DKLM
工程1-3am先做其實佢有冇諗過今日係星期五

我依嫁斷撚左
電話都無反應
屌佢老母